[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2892)

第一次中

slow

Fast

角唔派彩點賭

阿積應該1:1 打加時，12m被淘汰

仆街 岩岩google睇佢係10角 球探11角

11角

總比分？

屌佢 又唔派 好怕得10個

阿積士要贏啊

莊家暗黑兵法！
今晚熱刺到底會吸幾多飛
袓 皇fans見到疤狗出局肯定落多兩錢重買重熱刺搞掂仇家Ajax 仲要有得受讓

莊開平半呢個盤真係好絕

下年

有冇巴打同路

開半一 一定全部買哂上盤

屌 真係得10角

係十角

希望中

咁撚on9 點解會咁

有冇人睇live

AFC 官網寫10c

唔係11咩 佢補時開架喎 365開完角球仲攻多兩分鐘先完

開唔到咪吸飛 開到咪引主
任你up

太多燈神要ajax，寧願唔skip

熱刺咁荀半一?
巴塞咁荀受讓?

熱刺不敗啦 今場又有son

有睇live 係11 我個下仲嬲到仆街 除非789角個度出左錯

屌牙 開左 afc話冇就冇 on9？

唔想熱刺贏

甘美點解讓1粒

屌又遲到幾時先派，想訓了

依家唯有希望馬會 10 11都有

youtube有人upload全場 88分鐘有一角 90分鐘都有

點會都派
馬會最撚多咪俾翻你

應該係連開個度有人數錯啦
但佢又冇公佈要確認, 應該想快D數完派彩

Live係11隻喎

最後個角係補時 客隊大力鳩遠射射中人出底線變角 我嬲到好撚大力打落張台到

我諗冇咩可能
呢場係即埸，明明大家就睇住係幾角～

日本官網CONFIRM 11C 呀

球探改返10隻

10同11都派囉馬會之前好似試過

仆街死撚左隻9.5先10，吔屎啦！

狗會應該計緊數 點派會蝕最少

今次派曬係合理

大把人買左10.5S 同B

依個咩app 會報角球咁正

咦
但係文字真係得10FK
點解咁神奇

我有10.5s同9.5b

其實一係11c一係派晒
唔會係10c

我睇晒下半場，d角全部係無問題開足

認真 咁既情況會唔會退返錢

球探改左10！
10.5S大軍全面進場

到底10定10.5

球探數11，最尾個隻90分鐘開
但改返10隻

我睇番文字評述
12分鐘主隊果隻唔計

有冇人記得連開角球之後馬會有冇即場角球數

90轉左10

但我買即場 買既時候已經9隻

驗眼啦 大大個字係左上角

有，見到9c 先買10.5b

點解可以唔計嘅？

同路

如果見8c 點會買10.5b 唔好玩啦，即係馬會即場自己都計錯

Sofa Score都係11

真係要睇番現場先知
日本官網總數就11
但文字12分鐘果隻無提及過

如果馬會自己即場都計錯一定有計傾

上半已經6隻喎

我仲貪到買埋11.5
佢一開始計錯就回水啦

岩啊認同

會唔會兩場都派

應該冇計錯，我見HT都6隻

馬會show 6角?

10同11都派就最好
跳左船博佢派兩注

係，因為當時我買左8.5s

馬會HT係6隻

佢即場時半場6c

秒速打靶3連C

外圍派左10角

即係70幾分鐘嗰3連角 馬會即場有轉到9隻
我有睇尾段 就90分鐘時696側邊出波 主頂走解圍有一隻，然後開隻角解圍出黎 696遠射又刷多隻 啲角全部有開出應該11隻完

派晒就最好

10.5b 派左了

其實歐聯近呢幾場已經證明咗賽果係無路捉，我覺得對攻機會大嘅前題下，買入球大角大穩過賭讓球

一開頭google睇10角先上黎問 依家google又轉返11角 有冇ching上埋亞冠官網睇

皇冠11

派左10.5 b了，已有數

派左11角

有朋友買外圍10.5細派左喎

派左11
無派10

11.5s 派了

馬會11角

派11

馬會又針

官網寫10wor

AFC官網改返11C

diu又一角超人

出面10.5細都派又姐係點

屌你老母臭系 比個唔存在既角搞到我唔見3000

老實講，咁既情況好心派曬啦

點知 問左我朋友佢外圍收左錢

咁真係11角嘛

皇冠係11唔知你fd

阿積士派錢 等夜應該仲有得回，等兩倍入手中

又變番11
撚狗

買咗下盤

可能你贏

馬會派左11角應該唔會再改

我個人想熱輸，呢排又咁黑，黑死熱

其實上場換左sissko入黎之後 熱上力左好多

講真金錢交易咁兒嬉 改黎改去果1c都唔知邊個真邊個假

有冇10.5細 苦主團 聯署告9狗會唔派10.5細 推上報

踢波真係個氣勢，信心
熱刺能力高，但太沉了，上場on9兩紅

有。 我買左1舊

我

如果佢係自己出錯既 就算唔賠錢都要退番10.5細既飛 唔係中意點派就點派

但馬會個條款係佢有最終話事權，之前全北個次都有用過

經過琴晚猁vs巴，今晚要all in熱狗晉級了

有冇人ajax12.5s 10.5s 9.5s同路?

之後未俾人屌到閪咁 雖然獨市繼續都會賭

要9.5B

有被人吊，扣到人地個户口負幾千蚊

呢$1000咁快allin呢場 琴日猁都cup到巴 點解唔分注之後仲有聯賽

唔係11隻咩

上場6C

完左場都要撚賭仔

第2回合，唔會再咁保守

傻豬快啲買

會唔會又突然收返10.5b啲錢

改圖有幾難 連登都有個美斯 件豬兜呢到都輸左15萬啦 真既話

TOT紅左兩個守多過攻吧

英超紅喎歐聯有紅咩

係喎輸上腦

今晚熱狗實cap

平半盤個和3.55 應該都唔會和
是但一邊要輸鳩哂

聯買角大睇波仲開心！

allin阿

allin ajax你以為同一份劇本咁環保用兩日咩 馬會唔洗開飯？

唔知點解好想要阿根庭仔大波

馬會開飯 唔係應該殺ajex大🚢咩

一定係熱
唔洗諗

似tot先係大船成班以為同一份劇本 猁反杯唔通熱狗又反咩

熱WIN串阿根庭仔大波

1930角細gel

係呢到都見到你

重心

收到風

今場

半客全主/和

買左五舊水阿積士同五十蚊3:0

我買左 500 2:1

買左500 1:2

劇本都射好

銀河客勝3.55

7倍戈陣諗住買 但變左8倍唔知點解唔想買 所以買左3:0幫馬會鋪草皮

我有諗過 但熱刺應該贏唔到
除非有劇本啦

我早左買 得7

10.5b好似有得諗

嬴到都出局 Ajax 青春風暴殺入決賽

支持阿積士青春風暴

點先晉

1:0

熱點先晉
想買熱

0:2

今晚連登大船係咩

diu. .諗著等佢回，落左飛。。。

Ajax lol

熱又上反三倍 好亂呀媽呀

買左熱 希望唔洗驗腦

唔知買邊隊的不如小小地買大波/角
輕鬆睇下波開心啲
始終歐聯寧願睇波好過叫波

半大有無得諗

I love you 3000

逢親決賽鳩買角大 鳩叫下就算

0:1 加時

甘美奧？

357670 主胜买入 2.32 1.89% 05-09 01:07
等大注仔啟示

想買熱

咩網睇到

買熱晉洗唔洗驗腦

尋日利記佢咁講

買左熱嬴但Ajax晉

同買波膽0:1有咩分別？

識買了

又有施素高呢件垃圾

琴日利記個個係10點幾定11點成交額 當時我cap出黎時係主賣出多
越近開波時間先越準
1點打後利記出現左2個大額
成交额 属性 价位 占比 时间
419928 主胜买入 2.68 1.39% 05-08 01:45
352428 主胜买入 2.66 1.17% 05-08 02:32

買唔買定美職 同盤王比卡超

美職場 多倫多點解會開到咁高水

銀河 芝加哥 紅牛

琴晚利開波前有人轟左2注加埋七十幾萬

咩網睇到？

ajax啲飛多到

大船準備開出

3注30萬3注20萬

岩岩有人走左ajax 4x萬注 再反手入熱4x萬

有陣未

👍

出左陣好耐

好心唔好痴線啦彪析大陰燭已經夠on9，而家整個買入賣出

賭者乜都信架啦

彪析

大船齊贏

睇下大芋取向 有乜問題

咁易睇你仲洗上連登

有冇人買10.5b?

本身睇好阿積 但你燈閪asw要左 唔撚買熱本身又係尻 知你mon post la asw

多人賣就輸 多人買就贏

今晚有冇Link?

彪哥出左彪析未

冇買歐聯 淨係買左美職 訓先

唔希望有人懶獨特

香港人唔好再怨樓價貴 經過今晚馬會派完錢都上唔到樓就係你問題

屌你張圖
全部左邊

仆街中伏

今晚有冇Link?

Thank you

問卷調查
Ajax 嬴
熱嬴

上360大把啦
琴晚先用完睇痢

屌 燈鳩我未來熱

+1想知

好耐無見過美斯了

尋晚佢有上水 輸左5皮巴塞

想屌一注10.5先

BBBBBBBBBBBBBBBB

唔係話假飛咩

1.95 都係等足水

兩隊都好似好刷得咁

點補飛好

買晉級又唔買番痢冠軍

琴晚開波前買都應該好高水

唔洗補

點補飛同你第一條飛有咩關係
貼事後都要貼得咁撚肉酸

唸住4強小注補
決賽直接大注補
但係今晚熱刺爆冷

假飛單野講左成年都仲講 唉都係心水姐 我比較最接受唔到賣料狗

救得一個得一個 阿積士3.5全大

唔似假飛 之前見佢出即場NG 邊有咁得閒改飛 佢又唔係賣料

呢場買大細 好過買盤 2邊嬴都唔出奇
2邊都快打快 陣間兒子 艾歷神 上身

想買細係咪不智

好睇唔好買

快打快 入球大

我都係咁諗
不過一年前好似話有人係佢張賭馬圖度搵到破綻
不過信唔信真唔真又有咩所謂 我當心水分享
賭左咁多年其實睇完張圖都唔會影響我自己點買

依場買半大啦 好大機會

GUN!

馬會DEMO AC

又係你。。。

真.. 平時有D波真係一睇就知買邊隊 今場真係窄 LM熱剌反cup

1.5定2.5

Yyyyyy買咩

冇2.5買

救得一個得一個 呀積士3.5全大

認真話定比你聽,未來人賽果 FT0:1, 打加時

乜撚都大啦 最簡單

個個要半大 我要半細 懶獨特

唔敢買係怕左熱刺神經刀陣間班人一急就亂黎

佢反左底喇

真 佢中同唔中都好小上水 講野 懷疑馬會間諜 引人買 pk

咪就係 博屌

講明先, 冇買盤, 應該只買入球大
反底靠呢晚

有無link?

同晒路

反底

全累派我未

大呀 今場都冇得守嫁啦 邊隊失波先都焗攻 除非

全黑蛇咩心水

你認錯人

屌你咩, 又想當我燈

demo acc

蛇llm

btw好耐冇見

半全大

祝中

黎個3.5B睇波好了

阿積大船？

今場開上定下盤 完場都會比人bin 買大細波應該小D人BIN

ajax以半博全啦

熱刺受平半啦 作客差到死
呀積士讓平半 但有1.87水就唔得

早場仲易玩過呢場 睇路啦

又有假飛

支持熱刺晉級
1:2 作客入球

有手足有廣東話LINK?

未來熱 死就死

半全大

12.5b

點解電腦好似播唔到, 但手機又播到

開番flash

ajax個場 咁撚型

ajax

求高清link yy個個ipad開唔到我

等10.5大一棍

Ajax禁屌

伸手黨dodo收皮啦

dlllmmmmmmmmm

半大有人？

熱狗比心機

111111111

1C

Ajax勁撚到⋯

lorris

Ajax

AJAX : 1c

ajax真係勁到仆街

on9 Ajax 個主場嘈撚到

1-0

易撚到

熱狗係真心廢

要驗腦了

Fg易撚到

半大gogoggogo

Ajax好撚勁

Jeng

都估到倒錢落海

AJAX!!!

半大撚叫緊糊

買熱狗啲傻鳩

好撚愛ajax🥰🥰🥰🥰🥰🥰

無眼睇

Ajax再入多粒

早抖

有冇人睇完尋日睇利記就買左熱狗

我愛AJAX

AJAX 會唔會連利記都打撚爆?

大波波 上啊！

咁快gel

中柱

柱

熱狗中柱

原來燈gel要左熱

屌熱咁都唔入

中到應一應

買左咩

以為可以秒開半大

熱中柱

半大

邊有咁多反cup
係都買阿積士後生仔熱血入決賽

AJAX盤
9.5b
2.5b

19歲個樣咁撚大個..

抓飯ipad有app?

半大-1?

ajax永遠都幫我贏錢 in ajax I trust

係！

半大撚全面進場

覺得兩隊英超入會冇咁好睇

半大GO

頭兩個同路冇買大波

tripper 眼神防守 on99 又係輸佢

支持2:1 3:0

緣份到了 就會大波

整個半大黎睇睇

想補個3.5b

會唔會入一球算數啦

又得啫 玩1-0囉

冇乜可能.

收下息博2個24蚊m記

原來熱作客1勝9負

次回合大波 唔解釋

熱狗輸1球同輸10球都一尻樣

買左主盤

唔驚 我都買左 上啊！

角？

ios有app 但用link睇都順

3.5b有貨

主盤1-0喎驚乜

熱狗番去屋企TOT啦
點樣入3粒啊

熱加禁屌

我電話有app
但唔知點解ipad睇唔到網頁 要flash?

豬豬點睇角

2粒夠晉級啦

假波feel
熱狗禁屌加落飛
咩賽果莊狗殺最多人？
果斷買反cup了

反擊球 識閪咩

尋晚食我角都未嬲完

成班頭dup dup死老豆咁

係喎 sor

696爆一角慘死

入波未 all in左牙

阿積士贏緊一粒都咁有火 同巴塞兩回事

班後生仔

熱狗平手盤

年輕力壯

角呢屌?

半大未

熱狗似ng

半大針

禁藥上啊

今日直踩玩埋3場美職

熱刺反cup
救得一個得一個

上場似左90分鐘

TOT YC

熱 咁快黃

有冇人要角大

似和波

熱狗高水晉派錢 穩到

2-2ok?

呢野其實紅得

屌 做柒頭了
又冇角球，9.5大要開始救心
有機會就IFC見

我唔係球證屌
佢話事啦

MMA開始了

想買阿積拎杯了

Ajax頂住

半4全？

半4到先得

睇豬蛇買咩先知

角球半2全7
完場2:3

跟

熱 都係睇兒子同大力神 仲未見到起腳

Dodo買乜

半大gchi

熱刺準備反cup

快半大

買未來熱嘅真係可以未來見

熱唔夠人跑

又停角

Son 太獨啦

食乜尻

吹bb?

熱D波唔上腳

Ajax勁到上盤穩

係

買左熱可以早啲訓 輸兩球 仲要係作客入球其實踢黎都無意義

應該無得食飯果條友

Son

兒子 單刀

Son射高d半大左啦

啊積士水泥gelgel先

熱又差d

即係玩撚完啦 冇角球

嘩 呢2下

上盤手足平安鐘未

上盤淆淆地補和客先屌

我角球都平安鐘

熱狗係咁放棄機會 半大

買左好少fg咋 想睇波唔想影響心情

son今場廢撚到

上盤穩到等收錢

買好大？

角球機開動

好似得你買

支持

lm 1:1

曬好多機會熱狗

Ajax ng

9下9下咁

朝早買咩好

2c

2

AJAX : 2c

賽前3.5有幾多

2.2幾好似

alli 幾時攞牌呀

3點幾倍

2. 65

2.65

叫多你一粒

唔係3點幾咩 我睇錯

睇波不賭波

宜家都有d想入了

又想一球到尾

快半大啦

半大靠熱狗真係死撚得

大賽我買好少通常因為輸錢會燥

晒左幾次機會

求你地入多粒

唔係熱大船咩？

唔知點解見親熱啲中後拎波都覺得會派膠咁

求其10蚊咪得

交比個龍 on99咁

一定ajax

角神出水未

Ajax中柱

差少少20

差啲又收皮

差d 2:0

熱狗對閘 救命

c呢

原來無中

放題黎

熱中場啲黑鳩

瞓陣先

ajax差啲

dllm d力架想點

外圍熱盤落重飛 引

想問下戰況如何？

好采小注熱狗

差啲= 開對面

半大已死

熱真係唔撚掂

買左熱狗都係訓先 應該都無機會杯到

仔呀 你肯入未

又黎 晏就ajax都係咁回 嚇鬼

Ajax 快入多粒

好彩無衝動入10.5

熱即場盤落到仆街

Gchi

角呢？

首回合又係熱刺係咁落飛之後輸埋

呢場真係好睇唔好賭
硬係覺得熱狗會入到波

半場1:0
全場4:0
係咪相似既劇本

又黎早入波 靜到完半場撚鳩半大手足

熱班友明顯跑得慢過ajax

冇 上場一開波ajax 屌到熱狗半場都過唔到
下半場就熱禁屌
可惜入唔到

打關斗六

2-0

20

2:0

訓得

熱個後防 2:0

半大好輕鬆

靚撚到

Ajax勁撚到

AJAX 我愛你

半大搞點

差全大

弱點進攻

話左落重飛引客

2;0

2.5b -1

ajax ng易到

熱盤手足可以瞓了

熱狗垃圾到

半大goal

好撚掂

岩先主勝重有1.45

荷甲都有英超BIG4實力

大波

熱狗0活力

角呢

好撚勁

我認係懶獨特
聽朝去驗腦先

我唔理了 我9.5買得100

巴塞都屌得死

有沒人知16強時阿積士冠軍幾賠

2晚歐聯 都係落飛引客
2次都中伏

ajax 再ng

後防

想買ajax ng 大波好重飛

今日d角好難玩

贏緊3球都仲好有力

巴塞

456有Face

望落ajax有機收利皮

阿積士真係幾撚勁

等6.5B

16強的話 唔止掛

買左熱盤 戒賭了

阿2:0

樓上有人40倍

半大位巴打多謝你

連追兩球ajax入球爽能到

快手俾多兩球

係好撚勁

巴有冇檢討下 人地贏緊照俾盡奶力

想追埋3

好采買左100客姐當睇波算

同路 等多陣追

16強首回合輸緊比真馬應該唔止

仲話英超第3踢到死魚咁未輸個陣已經

唔洗多謝

熱刺隨時比人456都似 仲係咁踢既話

熱刺廢撚到
查比亞英冠料

Ajax值得冠軍
每次買半大
無論阿積青定阿積都收錢

見大波重飛 應該重有貨

唔會有人買啦 斬晒咁多隊cls

點解我會咁撚on9！ 2輪都買條死熱狗！

2.5/3s 頂到完場

話佢係英冠料都比足面 3球都輸佢

兒子發瘟

12. 5 b針了

又係你

兒子冇咩作用

上年阿積青收成
今年度勁到

下次要同你對
真係估唔到今日9.5都開唔到

ajax 完全只攻佢個邊
rose個邊未去過

今日買角狂針 知咩料 好反常
改變做買盤 FG NG

埸波無角球旗

早講嘛

屌唔小心恰着左 Ajax好波聽日買波衫

對囉

還！我無力氣講啦

熱狗右路放題tadic一個撚曬

知佢咩料啦

-8C
想死

含金量極高 如果真係champ

3角

快啲大炒兩幾球想睇ajax對痢了

咪gel

今日6-7點係咁報角同講左我買咩咖

3C

3333

AJAX : 3c

Ajax個22號啲遠射勁到

快啲30啦，唔好比希望我啦

屌 熱狗入一粒先好睇
完全冇刺激感了依家

熱果種廢
好似個個打咗幾次飛機先落場咁

豬豬入手未

大波想叫糊

咁早

Ajax似落後緊個隊

毫無鬥心 無把握力 無速度 兩隊即場踢落唔同級數

個主播都覺得巴打假

熱狗今場出黎搞笑 當綜藝節目睇唔錯

Gel

有冇角水

見到熱啲黑鳩英撚就唔開胃

7.5b

你出

係幾假

唔會守 贏輸幾多都係狂攻

有排入啦 熱個閘咁撚樣

你估又利劇本咩

比返個位比鏝啦

On9 熱晉到我自殺

慳番啦你

留返俾你自己住

着紅鞋 知咩料啦

熱和到我都直播切柒，唔好話咩晉級

半3全11
OK?

唔知以為ajax輸緊要追

屌 兒子訓著左？

lm

準備緊拎卡

半3全幾好

2-0 3c HT

熱永遠拎波 啲黑鳩同英撚都好似甩硬咁

10.5想死

儲緊氣出寒冰掌

19歲 歐聯隊長
我係到做緊乜

變左孫子

試吓主其他埋未來熱

睇緊果條link一廣告時間就見到Messi lays 廣告

冇左一個前鋒 成班波唔識踢 轉會窗卡尼一去皇馬 熱刺可以準備宣布降班

阿積士啲傳控。。。睇到跪撚左喺到

歐聯睇好過賭 買6點3

瞓晒覺

9.5b 比7隻ok?

Ok

聽日唔洗番工番學咩

閒日差唔多
歐聯歐霸都好小

2.5/3s 3.5s
9.5s 10.5s
主盤 全部頂實 希望訓醒收錢

揾緊樓跳

主3再追

大佬以家幾點呀唔係人人頂得住

聽日 買草西

睇live 見到呀積士入既第二球 就後悔當初呀積士19賠冠軍果陣買得500

阿積士中路防守要加強
成日中場同後衛之間漏左啲空位

我有出水嫁果陣但係no one so me

岩先個it乜話咩主賣40個客買40個 尋日又話利 gel gor d friend黎

3.5b

皇馬又買黑鬼

呢隊阿積士夠唔夠利打？ 想買阿冠軍， 幾好分

阿積士班後生仔 個個夠膽用波

-8C想死

gogogo

勁中

可以瞓覺喇

你有無睇今場？有你就知

繼續用馬利安奴打飛機啦

有無手足知係咪事後呢

半3全11？

熱下半場唔換撚左個右閘等住比人456啦

摩狗

屌收返埋啦

屌你老母啦 贏左派我？

乜mma有右閘咩？無見過既

2:2

補1k 22波膽訓左啦人地

負皮BOT又出來了

屌薛耶治球撞射真係靚撚到

買左10蚊主WIN燈撚死佢先

下半場有刷到8C，我執屎食

2:3呢

好想快d睇決賽 對攻

大家唔好屌佢，比佢訓喇，拎老母d醫藥錢去買，聽日又要一早入去探老母，人地好辛苦嫁

諗多左 輸緊3球 仲要有球作客入球 得返半場 放棄等收工架啦

有睇， 阿都比左太多空位熱， 係熱把握唔到， 如果係利可能一早入左波.

好耐冇見

如果熱狗咁都反追3粒
抵我輸

想睇鏝踢多過呢隊野 又要等下年
希望下半456增加番d樂趣

祖巴
呢排點

呀積士係後面守幾多，前面同你入返一倍

冇啦 熱同巴塞差唔多
係可能爭勝心多啲啲咁
琴晚巴塞啲球員
真係一副who fucking care歐聯咁嘅樣

呢排唔賭波 個人輕鬆好多 係今日睇下阿班後生仔 勁到呢

下個星期去泰國 番黎再戰

精神係咪好左
買波訓教都訓得差d

買完訓都會訓訓下醒左

星期日最後一輪英超
都唔知點賭
隊隊都渣流攤

認真好好多 以前真係捱壞身子
以後都係買完夠鐘就訓 中點都中

走向的一生就是在一起嗎

你又咩料子

拎多10口 夠買樓

11C FT 我自拍執屎食

出羅蘭迪
係咪踢包包個個？

gun

大波ready
熱狗 打433

用黎屈高

之前佢咪係包包成名

半3全11出來了

之前熱狗個正前 咩贊 唔記得咩名 去左邊 失蹤人口

熱狗始終正職係打mma
輸波唔怪得佢地

bein搵左daddy黎講

天主有無人要

摩佬講波

大波 準備收米

好似咩雲素贊臣 借左去土超

巴甲主場好強勢

4C

熱刺好撚搏命
加油啊大波

44444

讓多了

大波落飛

AJAX : 4c

平手 大家打個和 開開心心

呃飯食

31 40

lm 熱輸多幾球

攻上去刷角!!!!!!!!!!!!!!!!!

角呀

好吸引 7.幾倍

2:0 完場

熱爭氣啲1球ok?

山齊士最正 坐下後備上場掂幾腳波
周薪500萬港紙
搵連登仔去踢都得

河床次次主客倒轉就炒人

純粹唔比人買

開番角盤可以嗎

想要7.5 點睇

想買咩

不過要親天主都死

封完未呀屌你老母

佢肯開番先啦

咁買主好過

甘美奧上埸嬴3粒都可以比人CUP番4粒 要下盤了

5C

5555555

AJAX : 5c

繼續追阿積下球點睇

捱眼瞓睇佢封盤

唔開角盤冇飛補

封盤 爆角

斬燒味了

繼續刷

屌你老母我要買角呀

等撚到9.5先比買

屌你終於開返 狗會

8.5唔俾買 9.5先俾你買

想買8.5

多數熱狗會入一球比假希望 轉個頭3-1

垃圾狗會 屌你老母

熱狗和波落飛想引邊個傻閪買

我都係，好撚嬲

6C

66666

Cccc

AJAX : 6c

馬會好波

神救

訓左身7.5-10.5

屌你老母狗會，買唔切呀

4點場波有無人買？

-5CCCCCCCCC

熱狗禁制

勁到

上半場末段有7.5都話買唔到

仆街狗會 早知半場就補 屌你老母

1.67

我1.9買到

馬會真係好9 8.5就封盤

台風隊對家都幾好

半大全細

下半場見到換路蘭迪先買

輸埋

2:0果陣有

2:1

2-1 大波Cashed

21

2:1角大上

黎料

屌你又下半場爆C

1皮訓覺

大收錢

差7角

3.5 -1

刷CCCCCCCCCC

真係買大波好過買盤

上盤手足 緊張未

假希望ready 準備3-1

2:3

嘩屌 唔好俾假希望我

上半補撚左9倍和 27倍客勝

實有補既
唔補唔信咁快gel

追多球熱ng啦
佢地打順左

補3.5b咪得

ajax縮晒

屌同路
我想比佢cup

手震緊
主入多球先

比多5角先
換高佬就出波

唔知點解我希望佢無補

狂斬 目標好清晰

角大 入球大 有幾多掃幾多啦
final

刷角時間

唔撚係又熱血反cup啊嘛

始終差一班 氣勢過左就到熱刺發圍

完場啦快啲

熱狗

陣間熱入多球 到ajax要攻

1皮嗰位巴打瞓得好舒服

條友仆街之後冇人mark Lucas

熱狗走地讓平半

爭我son 咪撚再射中住

2-2

哇

面子球黎架姐

搵鬼買

22

3.5b集氣

痴線

痴撚線

唉屌真係反cup

-4CCCCCCCCC

秒收錢

On9龍

2:2!!

一皮位包打聽日會唔會嘔血

盧卡斯摩亞

屌估中左幾次ng無買

哇！

上呀熱狗

熱刺贏埋佢啦 贏夠有突

癡撚線！！！！！

3.5全大攪掂

瞓左啦佢

熱入多粒 直接晉級

Lucus勁撚到

熱血反cup?

2:2攻呀

唔知訓左未呢

唔好瞓啦 起身補飛啦

半全大

On9仔依場波先買盤

屌

Ajax班後生仔 應唔應付到壓力

我想含撚

醒啦醒啦
救火

好彩啦

和波算啦唔好搞咁多野

都話救得一個得一個多謝有支持我既巴打

3.5大同熱ng都收錢

熱刺睇黎要晉級了。。
2:2仲讓緊平半

What the fuck i am watching!?

20嗰陣熱狗晉有幾多？

半場支持左

7CCCC

射射你

多謝巴打
希望下次可以繼續拯救我哋

阿積士

CLS 又玩反cup?

28

熱cup埋聽日買波衫

AJAX : 7c

狗會未撚封完

封咗

封左盤

屌聽耶魯巴買3.5B咪好 買乜鳩主盤

好重飛熱狗依家

後生仔
攻呀

差6角

半3全13有機嗎

3.5b派彩未？

巴打醒呀 睇波呀

7777-4

無記錯係封左盤

真係有名你叫狗會

要扔西瓜

阿ng

掂晒啦 GEL GEL GEL

快啲醒呀巴打

睇佢仆街最開心

放心，我都自食左主盤

真呀

無封 和9 客28

開4角盤有d鬼

8CCCCCCCCCCC

AJAX : 8c

一睡不起了

Japan